1010 地鐵上網會唔會load 空氣？

如題，